---
title: Concierto Los Gandules Juan Sebastián bar Mayo 2014
author: Neurona
type: post
date: 2014-06-29T08:41:43+00:00
url: /concierto-los-gandules-juan-sebastian-bar-mayo-2014/
categories:
  - Blog
tags:
  - concierto los gandules

---
De nuevo, el intrépido equipo de reporteros de ¡Vaya Mierda! Fanzine acudieron como invitados V.I.P. a Juan Sebastián bar para elaborar un detallado documento audiovisual de los mejores momentos del conciertazo que los como siempre magníficos Gandules nos brindaron.  
El instrumental técnico (Samsung Galaxy S3) respondió a la perfección.